點先可以唔好成日掛住女朋友？

好多人話充實啲就ok
我而家已經係1-5返緊intern9:30-6:30 星期六日 其中一日陪女朋友 另外個日陪屋企人
返到屋企有養倉鼠 練結他 睇YouTube
但仍然每一刻都好掛住女朋友
無論做緊咩個腦都會諗起佢或者想見到佢
有時佢一個鐘左右冇覆機就會自己開始有啲頹
我地而家一個禮拜見1-2次左右 之前係見3-4日甚至再多啲 嗰陣係我成世過得最開心嘅日子
我真係傾出所有去愛佢 100%all in 落去呢段關係度
女朋友亦都好愛我
但有時掛住佢掛到自己有啲頹
點算真係好迷戀我女朋友到痴線
我係咪有病？

都係想扑嘢姐

點先可以唔好成日掛住男朋友

都唔係架 見到佢已經好滿足而且好多時見面都冇扑

絲打又係咩情況？

我同你情況差唔多
但一至兩個禮拜見一次

同佢結婚 過多十年廿年乜感情都談 然後就會日日掛住偷食

兩個禮拜先見到一次我諗我會癲

點可以咁講 唔好以偏概全

去叫雞

叫你老母

有冇人知我而家咁樣係咩情況？

好 最簡單一個問題 如果每次見面都有間房比你 你扑唔扑

首先會睇吓佢想唔想, 然後會睇吓見面嗰陣有冇野要做 例如有嘢要去買, 有電影想睇 或者有地方想去

推

我已經癲咗
再迫自己接受

係因咩事先見咁少？ 同埋有冇同佢傾過？

拍咗好短？

點先可以令男朋友咁掛住自己

一個月扑多幾多次先

半年多12日

佢愛你自然就會掛住你 同埋你都要癡你男朋友多啲呀

之前有hall會多啲一個禮拜5次左右 依家一個至兩個禮拜先一次

一個星期5次 真係扑到唔想見到佢

佢好多朋友？

但佢都想架喎
依家扑少咗佢有時都會話想要

都算多但係而家好似少咗聯絡
而家大部份時間係花響屋企人度
佢好似屋企 而且佢而家媽咪中咗風要照顧

癡

咁呀，你地見面多唔多野講，夾唔夾架？

太認真會傷得好重

好多嘢講好夾呀！見面一定攬實或者拖實
甚至有時佢唔使講嘢我都知佢諗咩

但我已經認定咗係佢

點先可以唔好成日掛住前男朋友

希望你地修成正果
我當日都好似你咁諗 只能話世事冇絕對

你哋仲會有contact？

繼續掛住女朋友

多謝巴打
真係希望呢一生都可以陪住佢

咁就好啦！要好好錫女朋友呀！
雖然成日掛住佢係好事，但係你都要有自己生活，講就易啦，到某個位你就會做到，祝你地幸福白頭偕老！

冇啦 我單方面未move on

Me too

多謝巴打祝福
我真係錫晒佢㗎

係因咩事分開？

我明白你，我都成日會掛到頹

因為我返internship好難weekday見
有傾過啊 但佢都唔係淨係見我嘛

我都番緊intern，仲要係外地番依份實習，成個月無得見。
已經癲左

咁好正常姐
習慣就得架啦
慢慢會無咁掛

掛住男朋友

過多幾年就唔會架喇

屌你老母爛臭閪

同巴打情況好似 又係拍咗半年左右
成日都好掛住男朋友
雖然見得算多 但偏偏大家住得遠
次次見得唔係好耐就要搭車走

同問

屌你老母
有真愛仲想點
咪撚曬命啦

路過見到呢句個鼻即刻酸一酸

拍左半年就咪出聲啦 拍左4, 5年都掛到咁先叫掛

我都係咁

佢比我

你女朋友係咪處？

鎮靜劑

你幾似我
只能夠話你認定係佢唔代表佢都係咁諗
同埋唔好all in
我次次都因為咁傷得好重
唔係叫你唔好愛佢咁多
係請你愛多啲自己
加油

咁有冇咩心得有冇解決辦法？

咁weekend 呢？

Thx! 我女朋友都成日冇乜交帶咁有時唔知佢做緊乜 例如出咗去買嘢唔講聲 我就會掛住掛住咁

響好遠？

依家就係經歷緊習慣呢個階段

何出此言呢？

原來好多巴打都係咁

有冇諗住點樣改善？

但而家我想解決我掛掛下會掛到頹嘅問題

咁係邊個講分手？

No

Gay

我俾頂綠帽你戴下幫你解決呢個問題

咁癲呀師兄

佢都話係認定咗我㗎啦

做自己想做嘅野，興趣，或者識下新朋友

咁希望你之後都keep到
畢竟先半年
加油

但我已經番intern9:30-6:30 返到屋企都有倉鼠陪同練下結他 唔知仲可以點

多謝晒巴打

佢有講過 我亦有講過 我都唔知

你要識多啲人，擴大世界，認真

打機
打機真係唔會分到心

帽真係死罪 要向前望呀
更好嘅等緊你

但係唔想多一樣野令女朋友擔心或者唔開心
而且我本身份人都唔係好鐘意周圍social

我屋企部電腦係廢到基本上打唔到機

識朋友唔一定係溝女仔架

12 同16去咗 已經不斷同老竇老母嘈到拆天 所以之後嗰啲真係去唔到
對唔住各位義士

巴打我明你感受掛起上黎真係乜都冇心機做
巴打你係咪成個世界好似得佢咁多啲約下其他朋友 試下認識唔同人 至少令你個世界唔好只有佢可能會好受啲

我怕識嘅朋友當中如果有女仔都有機會令佢唔開心
而且都冇乜渠道識到新嘅朋友
Intern 嘅同事好似有啲代溝

約啲中同都好少出到嚟 然後大學嗰啲而家都已經好少出嚟玩
我個世界真係得佢同結他

多謝你啊巴打

我同女朋友都好care 呢件事 女朋友要照顧中風嘅媽咪就留響屋企做文宣 我盡量都出咗下去支持下比下物資同埋做下文宣

一開頭係好似忽略咗少少大家咁
但之後過咗幾日慢慢就冇事
唔好因為咁而忽略咗對方呀
兩樣嘢係冇衝突可以兼顧㗎！

我啱啱睇到你同另一個巴打嘅對話
我完全明白你嘅諗法
我感覺到你係一個好男人 好為你女朋友著想
但係為左佢唔識其他朋友 包括異性
係唔好架
你會不斷諗點解你留曬所有嘢比佢
但佢就會去識朋友 好似唔理你咁
朋友係要諗 同性異性都要
你怕女朋友唔中意
就逐個逐個介紹比佢識 佢唔中意邊個就唔好同邊個太close
但係唔識嘅 到最後係你難受
而你依家就難受緊
所以我都下定決心 唔好再避開唔識人

呢兩年有冇識多啲人？

但我本身份人都唔係太鍾意周圍識人
而家又唔知有咩渠道可以識到正正常常嘅朋友

我本身都唔太鍾意識人
但係為左令自己唔好咁孤獨 就學下點識人
就算扮都好 都要扮到好friendly好想識人
慢慢就會習慣 就笑你知道你唔想識都好
你就當係一個令自己開心嘅工作
咁樣可能會好啲
你有養寵物 又有學音樂
就試下用依啲入手 睇下搵唔搵到志同道合嘅朋友
又或者有冇做開運動？
用你嘅興趣出去玩下 可能就係一個好開始
我都學習緊 打緊每個字個陣都好掛住女朋友
身同感受呀巴打

但都唔知係邊度搵到啲朋友
你係點搵架巴打？
而家好少做運動啦 以前成日打波仲係校隊黎 而家已經唔記得晒點打

我都唔知架其實
我好就好在仲讀緊書 大學好多人可以識
我本身都有玩啲運動 比啲師兄叫左去一齊玩
都算識左第一班學習圈子以外嘅朋友
你有打波 就試下用打波去識下啦
連登我見過有po係叫人打波踢波
Join黎玩下又冇壞嘅
利申冇join過
好多我都係紙上談兵
因為我都面對緊同一個問題
因為同路人所以黎安慰下你 順便安慰我自己
總之就記住 唔好為左你女朋友唔去識朋友
佢唔鍾意嘅人 最多識完就唔好咁close
我感覺到你係一個好細心嘅好男人
一定要對女朋友好啲！
共勉之

對唔住呀男朋友 我唔知原來你一路都覺得我無交帶...

朋友都係靠緣份識
依家大學都好難識到

我就相反
女朋友唔多理我
我又唔太想理佢

大家處於如非必要都唔好見面狀態

咁嘅狀態好唔健康喎.....

佢平時會唔會呷醋架

都會㗎 我都會呷醋

唔係呀只係想你有時做嘢之前講一聲俾我知道下

樓主咁夜
咁佢圈子呢

我都成日掛住女朋友
每秒都想佢係隔離

佢圈子好多都係大學同學同埋同事 都識幾多人

咁你會唔會掛到頹 或者驚比到壓力女朋友？

但係我而家都儘量同其他朋友少聯絡 唔想你呷醋同嬲呀

所以我係好感動的
我愛你呀

男朋友都係咁，好撚辛苦，我份人係勁唔癡身個種
利申異地

我都想我男朋友咁掛住我

而家女朋友見到個post佢唔開心
點算

冇諗呀 可能呢排放假唔夠忙 唯有搵多啲野畀自己做
我其實都知要畀空間對方 咁樣先係一段健康嘅關係
但半年都仲係熱戀期咁 見極都唔厭 特別係見到佢所有煩惱就會一掃而空 仲係好想成日痴住佢

咁ps4

叫雞

所以算唔算識得多過你架

好羨慕巴打女朋友

叫雞！叫雞！叫雞

都冇

我都好掛 仲要long d

算 但而家大家都好少搵fd

我都係
I know that feel bro
希望對方珍惜

同你一樣

好明嗰種感覺
希望巴打可以一直同女朋友無事好好地啦
真係要搵啲興趣俾自己消耗吓等佢嘅時間
之前我拍拖就係好似你咁
無時無刻勁掛住男朋友
雖然平時都有約吓啲friend
但生活都比較得閒
日日都係等男朋友得閒覆我msg/打電話俾我
無時無刻都諗同男朋友有關嘅事
成個世界圍住佢轉
然後分手嗰刻真係想死
三個月了但仲係放唔低好掛住佢好唔捨得佢
自己完全開不了心

咁就好啦

身同感受 女朋友我愛你 成日都要我掛住你
根本分唔到心

原來好多巴打都同病相連

你睇呢個post 好多巴打都一樣係咁

巴打加油

比你拍多2、3年 希望你仲講得出

Time will prove

啱呀原來最後佢睇緊片
呢排我訓練自己儘量唔好煩佢咁多等佢自己覆我
但係會唔會怕會疏

試過 過左熱戀期就唔會咁

一定拎出黎同佢講，等對方明白你諗咩，咁樣就唔怕。

我覺得

換個新的

我都好掛住ex呀，你話仲可以點？

去到五年打後再講
利申: 7年淡過三花

屌厭咗咪唔會掛

愛情唔係基於一個屌字上面架嘛

我好愛佢
會一直行落去

咁如果一直都熱戀期呢？
其實熱戀期 穩定期 呢啲全部都冇定義
唔好俾呢啲乜乜期定型咗
只要用最真實嘅感覺去對佢就得了我覺得

我都係 有時驚逼得佢太緊

咁你覺得佢有冇嫌過你煩？

有嘅，佢知道咗都識做少少氹返我

咁佢又無 但佢比較多活動
我有時好掛住佢都唔敢同佢講 唯有自己睇下相

我又係咪。我同佢講我唔鐘意，佢就好sweet佢氹番我，叫我點嬲得落

咁咪好囉

有時直接啲同佢講掛住佢啦

唔鐘意啲咩？

加一 成個六月心繫香港 同男朋友各自爬山

有呀 我成日講啦 驚佢會好大壓力

只要唔好講啲負面野應該就無問題

真係 好怕比到壓力佢 又唔係想要話要求佢點 但係真係好掛住佢

我淨佢想佢永遠係我身邊

其實女仔角度睇 成日淨係講「掛住你」「想見你」又真係會有啲悶同大壓力嘅
我覺得可以試下用唔同方法講
就算好老套果啲gag 例如知唔知我屋企個衣架用嚟做咩 係用嚟掛住你
依啲雖然聽落好戇鳩但其實心底裏都覺得都幾sweet
或者諗到啲地方就直接同佢講一齊去 你淨係話想見無用㗎嘛係咪先
再唔係咪整啲手作嘢 寫啲紙仔入落個樽 寫乜鳩都好啦最緊要有互動 叫佢日日開張嚟睇 咁咪日日都有驚喜

依啲都係我男朋友做的 係佢教識我愛一個人就會肯花心思為令佢開心 所以巴打唔好驚自己會令佢覺得煩 係愛大家嘅就做咩都會令佢開心

btw 如果男朋友你見到依個comment 嘅 我想同你講我好掛住你同好愛你呀

每晚訓之前都會講我愛你同miss u
會唔會覺得好煩同大壓力
其實我想佢知道我掛住佢咋

你淨係講
「我愛你」同「I miss you」咁？

咁佢有冇應返你？

「早抖～我愛你 miss you」
咁囉

早抖一向都冇覆架 因爲我訓先過佢
到佢訓個陣佢會同我講早抖

你可以試下轉方式講我覺得
日日同一句真係有啲悶喎

可唔可以教下路

同佢講 我唔鐘意你咁耐先應人

叫隻雞射完就會清醒番

我同女朋友成日都掛著大家

叫一次雞你就唔會

試下拍下啲on9 snapchat 片 我男朋友都係成日用啲柒filter sd嘢比我 搞笑得嚟又幾sweet

最緊要唔好怕羞
但我同佢淨係用wtsapp聯絡

咁直接

係囉
其實可以改個講法話佢咁耐先覆會擔心佢 或者 個心好忐忑不安

你死喇咁，太迷戀一個人最後會無曬自我，不如建立下自己人生先喇好嗎？

試吓周不時搵下啲佢可能想去嘅地方同佢share 製造話題又順便可以約下下次去街去邊
或者響FB見到啲得意嘅片又可以tag佢製造下話題咁佢咪唔會覺得悶又可以傾到計

但我已經返緊工又有其他興趣

掛住女朋友嘅程度，我同你差唔多

但女朋友就唔會點掛住我，我唔搵佢/約佢，我諗一個星期未必見到一次

覆返你先，你唔係有病，只係熱戀期係咁
如果工作忙就自然慢慢會調節，依家瘋狂住先

100%想扑嘢
另外100%都係好掛住佢
唔扑嘢都得架 但好想見到佢

拍過拖未小朋友，仲講真愛

我都係結果比佢話好chur
要求一個月見一次
我地原本係一星期見一兩次咁

出嚟活動多啲 有啲唔同興趣 將個焦點放遠啲
例如參加聽日既活動呀！
登記做咗選民未呢？

Sor 如果你真係覺得拍拖就係為咗屌閪咁我真係覺得你好膚淺 就係愛對方先會想咩都同佢做 唔通次次見就犯為扑嘢咩

但係可能個女朋友已經係人生一部分呢
至少我覺得我男朋友已經係我人生好重要嘅一部分

咁要傾下喎
係佢性格定點？

咁係你已經俾社會扭曲咗

已登記

一個月先見一次真係太少

冇錯
好多好多野都係為咗同女朋友嘅將來而做

點先可以令佢掛住我日日話忙

我1-5放6半就搵女朋友食飯行街傾計
然後去做gym跟住番到屋企連登ig一陣就沖涼訓教，星期六日都係留哂比佢
維持左年幾雖然係好chur,但每日都見到佢就夠
反而近排成日出街發夢少見左好多真係會唔慣
利申：十年都係熱戀期

信我 唔好all in 100%比佢
我就係咁搞到半年女朋友已經唔鐘意自己
專心做好自己興趣 有自己嘅生活先係維持一段關係最好嘅辦法

無時無刻都好掛住女朋友。。做緊咩都唔專心 佢遲下出差成個月都唔知點頂

點先可以有一個會成日掛住自己既男朋友。。。

我都係
我愛女朋友

我會試下發掘下
的確有時會講到好似冇咩話題講

成日番番下工諗起男朋友

佢愛你自然會掛你
無論點忙 都會有靜落黎嘅時候 例如夜晚差唔多訓個陣
從來只有你搵佢先？

巴打好幸福 好好珍惜

但愛一個人就會想俾哂所有野佢

唔好咁樣 咁樣好易會散

試下用唔同方法搵話題 加油

點解

我會努力架喇 認定左佢
多謝巴打

拍拖6年
女朋友一句話要去大陸intern
就冇得見2個月
今日先第9日

散左你就無得諗架啦

散你老母

之前有冇同佢討論過去唔去？

冇討論空間
佢覺得兩個月好短

我就比多3-4年放長相眼睇, 到時你地2個日日朝9晚8, 星期6瞓都瞓到晏就, 行下街都話攰, 而你仲係度好似隻狗咁發情叫春, 到時唔迫到條女走我跟你姓

有冇諗住得閒過去搵佢？

一星期淨係見得一日 正常都好掛住嘅

同居五年，基本上日日都見仲點會掛
關社會咩事，愛情一早已經變感情